頭先貼貼下連儂牆，突然有人過黎出示委任證

因為我要貼十張，同埋都貼左係高啲嘅地方，冇咁易俾人搞，所以比較專注。突然有過便裝過黎，第一時間show左張證，跟住同我講唔會阻住我貼，只係會移走有個人資料嘅紙，一睇先知原來隔離成堆香蕉糖，最後仲話大家都係打份工啫⋯⋯

P牌，希望大家唔好跟車太貼

香蕉糖叫人認撚住佢
而家幫佢貼街招等全世界認住佢又唔鐘意

你聽錯左啦，佢話打學生，唔係打份工
唔洗旨意想洗白
黑警就係黑警

P

甩左p先同我講野

乜撚嘢大家都係打份工？

貼memo有錢收？

你哋班狗就逗住狗糧打香港市民

SBT

有冇個人資料都照撕啊

我無意為狗洗白

我出得個post就預左食負皮，因為我都知好似洗白，但就係件事啱啱發生完個便衣真係好撚有禮貌我有啲小激動先忍唔住share，就係咁

信你一成

good cop bad cop

態度好即係準備又有新招

無一隻狗係無辜架
有良心嘅人一早走左 淨低嘅唔係兇手就係幫兇

咁易信狗

假象囉架

咪係 我地都係尊重返香蕉糖既個人意願咋喎

想洗白呀?

分分鐘你個樣比佢個cam拍低左

block 上一頁

斯德哥爾摩人你好
畀人強姦到暈左，醒番見到有碗糖水
係咪即刻覺得有小小warm

大家醒小小唔好畀人呃

屌佢老母啦 拆一貼十

邊位係香蕉糖？

612之後都扮到好忍讓
77都係咁同記者講小心同唔好意思 結果呢？

便衣狗

隻揪蛇都唔識

應該高調表揚 係度講埋佢個老冧
然後屌鳩其他區
分化啲獅子狗

我對記者朋友最客氣

雖然唔想幫p牌推post

我都幾肯定俾狗見到你貼佢地同類資料肯定拉你返去慢慢玩鳩你

唔po香蕉糖點認撚住佢啵

你應該好有禮貌咁講
不如辭職一齊出黎抗爭
共建香港美好家園
做人做狗 自己揀
香港人 忍夠了！

拆一貼萬

上過前線嘅一定講唔出而啲說話

如果張紙就咁pc xxxxx 我屌你老母
無圖得字，佢會唔會撕

你老母比人屌就係打份工

打份工 打爆人個頭？ 狗沒有一隻是無辜

雙目失明

咪撚指意洗白

算把啦你
無人會信呢d架啦

呀Sir晚安

大家睇清楚樓主係話自己收錢貼memo，抹黑貼memo既市民

大佬呀 你唔好咁天真啦

有禮貌大晒？
我好有禮貌咁打柒你又得唔得？

P 牌勿輕信

咪係，收錢打人
仲好意思話打份工

大家搞錯晒重點
真有其事又點？
你班狗唔喺到依家仲覺得會有香港人原諒你呀？

問下佢識唔識香蕉糖？
然後話支持成立獨立調查委員會
幫佢哋清理害群之馬

做咩個個見到讚黑警就負皮，明明呢個係個好機會去分化黑警。 你要知道警察分好多唔同部門，唔係個個都負責處理示威，分化處理示威果班，等其他部門覺得比呢班示威黑警連累。 就好似分化tvb新聞部同廣告部門咁

我fd個幅俾廢老同狗拆哂

「出示委任證」

You are Fake news.gif

不錯的文章 對得起黨給你的五毛

樓豬如果你示威比狗拉左
而咁岩隻狗對你好撚有禮貌
你係咪就會有小激動同佢坦白？

唔好洗白 狗改不了食屎

你on9架？聽到佢話大家都係打份工你無反應？
示威者打份工？打咩工？
你就打份工，三毛狗

打乜撚野工

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

要分化就將所有警察都叫黑警
咁冇做衰嘢果啲先會覺得被真黑警累
咁先分化到嘛

畀你講左我想講果句

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

分化就係要比特定人群一個標籤，唔叫香港人，叫「黃絲」，「藍絲」
再將黃絲分成「港豬」「和理非」「勇武」「建盤戰士」「港獨」再拉一派打一派
過去幾年香港民主發展就係因為咁停滯不前

0/10

佢有現身話唔鍾意咩
係咪佢d同事見佢太受歡迎 葡萄啊

P牌狗寧殺錯無放過

真黃絲警察係唔會表態㗎
咪咁天真

無人話過有黃絲警察，上面係例子話你知對家點分化我地，
而家係要分化「處理示威果班」同「其他部門」，等交通部、文職，雜差覺得比呢班「處理示威黑警」連累

good cop bad cop 都唔識
你個p牌有排甩唔到

分化嘅作用係要拉呢班人支持
但佢哋係唔可能表態，表態只會俾警犬同事排擠
佢哋唔表態你分化嚟有咩用？
即係分化完文職警喺心裡面嬲前線警，對我哋有好大好處？可能有少少嘅，不過文職警你去示威應該都唔會接屬到啦
前線警犬有啲凶尻你，有啲對你態度好啲，呢啲策略嚟，我唔會話所有警察都係仆街，不過真係唔洗可憐佢哋。
They are well paid for it.